\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[style=apa]{biblatex}
\addbibresource{trabajo.bib}
\usepackage[a4paper, margin=1.5in]{geometry}
\usepackage{enumitem}

\title{Trabajo y pensamiento crítico\\ TP1}
\author{Valentino Slavkin y Lucas Carava\\
Silvina Fernández}

\begin{document}

\maketitle

Digamos que es una cooperativa de trabajo, para técnicos que arreglen electrodomésticos.
\begin{enumerate}
\item Cada socio debe de beneficiarse de las ganancias de la cooperativa, en base a su labor.
\item Todos los socios deben tener conocimiento técnico relevante previo o tomar capacitaciones para tenerlo.
\item Mientras se este trabajando, se debe contar con la protección adecuada.
\item La cooperativa se organiza de forma democrática, sin representantes, pero, debe de haber un mínimo de 1 organizador + uno mas por cada 5\% de asociados, que se encargaran de la parte organizativa.
\item Nuestros servicios se deben ofrecer a un precio justo, manteniendo ganancias, pero respetando a los clientes.
\item Todos los socios son iguales, tienen las mismas responsabilidades y derechos.
\item Todas las transacciones deben ser anotadas en un sistema organizativo, que puede ser visto por cualquier socio en cualquier momento.
\item Todos los miembros tienen derecho a emitir opiniones que afectarian directa o indirrrectamente a la empresa. % JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJAAAAAAAAAAAA KJJJJKJKJKJKkjj
  \item Se armara un mercado interno de la cooperativa, donde se podra comprar y vender equipamiento, a precios adecuados.
  \item 
\end{enumerate}

\end{document}

% Local Variables:
% jinx-languages: "es"
% jinx-local-words: "Silvina obstaculizadores"
% End:
